拍拖拍到好攰

我男朋友係嗰種人緣關係都好好嘅人 好識氹人開心 好識講笑嗰啲
而我正正比佢呢種幽默感吸引咗
但做佢嘅女人永遠都唔見得光 又話怕煩又甚麼
望住佢同啲巴打嘻嘻哈哈我都只可以扮無所謂
好攰 我嘅存在意義喺邊到

尋找自己嘅世界

比佢屌果陣就係你存在感最高果陣

幫佢含

飛佢lor

連公開都無
佢真係唔中意你
你對佢好唔吸引
好容易取代
佢完全唔覺得有需要照顧你感受

請馬上分手

唔見得光？ 咁都得架咩

分啦